[砌新女JJ] 要求 2080 筆直 15K 左右 地方媽媽求助

想部機玩到2-3年既 大約玩apex 同 anthem
想問下各位巴打條list點睇

(intel list)
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 3190
GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 GAMING SLI Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B HK$ 1280
(連登仔唔中意giga可轉asus z390-f)

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3000C16D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 1290
MSI, NV, RTX2080 Ventus V2, 8GB GDDR6 $5750 (中田買)
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 885
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD HK$ 395
Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW HK$ 898
COOLER MASTER Masterbox MB520 USB3.0 黑色)中直立式機殼MCB-B520-KANN-S00 HK$ 399
CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 899
砌機費150
=15136

1.唔想超budget可轉火牛ANTEC neoeco
2.散熱唔要水冷.可轉CM 212
3.轉AMD都唔錯